https://web.archive.org/web/20030829181350/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=424

### [8480] いちの	2002.10.28 MON 22:34:42　
	
＞[8474] 里奈様
もし、今年のクリスマスも独りで過ごすことになったとしても、里奈様の電気ムチは勘弁（汗）。そこまで愛に飢えてないは！！（涙☆）
寒いよ～・・・寒いよ～・・・いろんな意味で寒いよ～。
心も、身体も、懐も・・・。（ひゅ～るり～♪ひゅ～るり～らら～♪）

### [8479] 将人（元・魔神）	2002.10.28 MON 22:34:00　
	
＞[8476] 葵さま
耳もＰＣも絶好調ですか？良かったですね。
そのまま、元通りに調子よく治ればいいんですけどね。

→私のパソコンもじゃじゃ馬で、調子悪いと思ったら
　いつの間にかおとなしくなる事ありますよ。

大阪では「ニッポンバシ」って言いますね。
何にしても東京に対抗する気質の大阪人の事、東京の
「にほんばし」とあえて言い方を変えているのかもしれませんね。

大阪のニッポンバシのでんでんタウンって所は、東京の秋葉原
電気街みたいな感じで電機製品・パソコンとか並んでいるいます。
電気街やから、「でんでん」ってベタな名前やなぁ～。

### [8478] いちの	2002.10.28 MON 22:22:49　
	
みなさま、こんば・・・寒ッ！！！？なんだこの寒さは！？
アホか（怒）！！チャリ通を殺す気か！？坂道の下りで顔が凍てついたは！！（おっと、取り乱しました）
明日はもっと寒いらしいし・・・もう冬なのね・・・。今年のクリスマスもきっと独りきりなんだろうなぁ・・・（涙）。

＞[8465] 葵様
耳に加え、ＰＣまで不調とは・・・お大事にね。
きっと葵様の耳とＰＣがリンクしているんですよ。なんてご主人思いのＰＣだこと（笑）。そーゆーことにしときましょう☆
たま様「松島奈●子似疑惑」ですが、事実です。もしかしたら背中にチャックが付いているかもしれませんが、表向きは「やまとなでしこ」です！！私はジョークは言いますが、嘘はつきません。

＞[8466] 無言のパンダ様
リョウちゃんがエプロン姿をするときは、だいたい女性の家に押し入ったときですね（笑）。しかも香以外の女性。あな、悲しや、香・・・。
私の料理の腕はまだまだです（汗）。今日の晩御飯は『キムチ入りオムレツ』でしたが、一応食べれましたが、イマイチしっくり来る味付けが出来ませんでした・・・。美味しかったけどね、それなりに。

＞[8468] たま様
この世のものとは思えないモンスターが出てきそうな方程式を書くなーーー！！！！！ものっすごい出オチキャラばっかりじゃないかーーー！！！！！もっとマシなブサイクを選べー（そっちかー！！）
たま様が「やまとなでしこ」似だということは本当です。マイコ様も賛同なさってくださいましたし。中身はどうだか知りませんが、写真で送ってくださった着ぐるみは「松島●々子」似でしたよ♪陰謀でもなんでもございません。

＞[8469] sophia様
無理などしていませんよ。私はいつだって正直者ですから♪
さすが美人人妻sophia様！！お魚までさばくとは御見それしましたｍ（＿　＿：）ｍしかも「いも料理」ですと！！んもう～独り暮らししている独身男性のハートを鷲づかみですなぁ（笑）。あ～、ヨダレがでてきちゃったよ。
ポケモンのかすみは知ってますよ。私も中１の時にやりましたもの、ポケモン。ブームが来る前にやめたんですけどね。
あ！ダメですよ！！私宛てのレスに「ロリコン」とか「マザコン」とか「熟女好き」とか「男好き」とか書いちゃー！！（え？そこまで書いてない？）またこれをネタに脅しをかけてくるアザラシがいるんですからー！！「やまとなでしこ」アザラシが！！

＞[8470] Ａｙｕ様　
☆Ｈａｐｐｙ　ｂｉｒｔｈｄａｙ　ｔｏ　ｙｏｕ☆
お誕生日おめでとうございます！！今年で１７ですか！！？わ、若い・・・。まだピチピチですなぁ～（オヤジ）。
今年１年がＡｙｕ様にとって最高の１年になりますように、遠い空の下から祈っております☆★☆★☆

＞[8471] TAKESHI様
はい。藤本美喜は新人さんですね。デビューして１年です（たぶん）。普通に可愛いと思いましたね。でも、「好きな芸能人は？」と聞かれてすぐに答えられなかったってことはあまり好きじゃないのかも・・・。
「The　Ring」ですが、観たい！！んですが、観た後、独りじゃ眠れない気がして（笑）。観るまではいいんですよ。問題は観た後。異様に物音とかに反応しそうで（汗）。
観た後すぐの電話は恐いですね（冷や汗）。映画の中でも電話がかかってきましたから。心臓が飛び出しそうになりますよ。

＞[8472] マイコ様
両親に手作りプレゼントを渡すなんて、普通できませんよ！マイコ様はエライっす！！
ＡＨを友達に広めるのも頑張ってください☆さりげな～くね、さりげな～く♪

＞[8473] 将人（元・魔神）様
あー、確かに香が死んでしまうのはショックデカイですよね・・・。私も初めは信じられませんでしたもの。でも、それを乗り越えればきっとＡＨの素晴らしさが分かるはずです。乗り越えられれば・・・。

インターネットは顔が分からないというのが利点でもあり、欠点でもあるんですよね。利用者のモラルが問われる場なんですよ・・・。きっと、いろんな欲求不満が積もり積もっているんでしょうね（汗）。あーはなりたくないですね。心は広く。思いやりは海より深く。


### [8477] 将人（元・魔神）	2002.10.28 MON 22:16:45　
	
＞[8467] いも様
＞私の中で勝手に想像させておいて下さい（想像魔！？）。(^_^;)
じゃあ、「魔神」ってＨＮなんで悪魔のような顔を想像して
下さい。でも太っているのでジャイ＠ンみたいな感じかな？

＞[8469] sophia様
祟りを＠子に例えて、すみませんでした。(汗)(^^;
この前に、この掲示板に書き込みしている時に横のＴＶで
ブロード＠ャスターかなにかで、その＠ングの話題と
日本版から海外版になった映画の話をしていたので、つい(汗)(^^;

海外で日本版CHとかCEを参考に見ている映画関係者さんって
いるのでしょうかね？

＞[8470] Ａｙｕ様
Ａｙｕ様、17歳の誕生日おめでとうございます。
平均点14点も上がったんですか？良かったですね。

CHキャラ先生が「試験監督」とか、「服装・頭髪・持ち物検査
＝生活指導編」ですか？
ちょっと考えておきますね。

＞[8471] TAKESHIさま
怖いもの、サスペンス物、推理物の怖いシーンとかを見て緊張
している時に、偶然に電話が掛かってくるとか、いないと思って
いた家族に声をかけられるとかしてビックリした事ありますね。
それが、ちょうどタイミングがいいのか悪いのか、ドキってなる
んですよね。

＞[8472] マイコ様
部活、さむいのに大変ですね。
「マザー２～ギーグの逆襲～」ですか？
中古で売ってるか見てみますね。SFCどこに治したっけ？

＞[8474][8475] 里奈さま
CHパーフェクト・ガイドブック古本屋さんで買ってきますね。
里奈さまの事を考えて、今日、買っとけば良かったなぁ～。
できれば明日にでも、その古本屋さんに行きますね。
売れて無くなっていなければいいですけど・・・。

寒いのにビルに冷房が入ってるんですか？
仕事とは言え大変ですね。
僕も以前勤めていた会社で、何度も席替えしても、エアコンの
吹き出し口の前になってしまって、冷房・暖房に必要以上に
当たりすぎて、体調が狂った事ありますよ。

自分の家の部屋は、夏は外以上に温室、冬はすきま風で
冷えているという感じなんですけどね。

### [8476] 葵（快進撃で２連勝♪）	2002.10.28 MON 22:02:05　
	
　本日は耳もＰＣも絶好調のよき日です。うれしいなったら、うれしいな♪耳は分泌物（早い話が膿ですね）がやっと止まって、外耳道の腫れをひかせる薬に変えました。もう少しの我慢かな？ＰＣは…何なんでしょうね、いったい。気まぐれやさんでわかりませんわ☆

＞無言のパンダさま［８４６６］
　ＰＣの入院…それナイス♪あ、でも往診の方がうれしいな。そうそう、たまさまは達筆でらっしゃいますよ。（証言者・葵）

＞たまさま［８４６８］
　そうだね、耳が完璧に治ったら、リョウちゃんみたいに銃の激鉄を上げる音まで聞こえるかな？！「早く人間になりたい」とは…やはりキミはファスナーアザラシではなく、本物のアザラシだったのだな？！新郎さまにばれないように気をつけよう！(^^;

＞Ａｙｕさま［８４７０］
　お誕生日おめでと～♪１７歳…くぅ～っ！！かなり昔だわ☆その若さ、わけてくれ～っ！！！(>_<;

＞将人さま［８４７３］
　いろいろお気遣いありがとうございました。今日はご機嫌よさそうです。気分やさんなＰＣ…。私としては接続とモデムを疑ってますが…メカオンチなゆえに、かなり四苦八苦。何とか頑張ります。ありがとうございました！あ、「日本橋」って「にっぽんばし」なんですよね？大阪のＰＦに「にほんばし」と言って笑われました。東京は「にほんばし」ですから…。(^^;

### [8475] 里奈	2002.10.28 MON 21:57:05　
	
☆８４７３　将人（元･魔人）様
まぁ～さぁ～とぉ～さぁ～まぁぁぁー！！
その古本屋で見つけたというＣ･Ｈパーフェクトガイドブック、里奈ちんの為にＧＥＴしてはくださらんかのぉー！？何度もお世話になろうという厚かましさは置いといて（てへっ♪）、今回は以前のような失態はしませんのでなにとぞお願い申しあげまする！あぁ…なんかあの件（郵便局員の卑劣な行為）にまた腹が立ってきたわ…（怒）

### [8474] 里奈	2002.10.28 MON 21:48:51　
	
さむかとねぇ～！
ほんと、急に寒くなりましたね！
超節約して生活してるのに、あまりの寒さにジャケット買ってしまいました。だって、里奈が働いてるビル、真冬であろうがなんだろうが、１年中冷房ガンガンで服の売上伸ばそうって魂胆なのよ！しかもその冷房、里奈の店にあるから里奈は凍えながら仕事してるのさ！なんかビルに負けた気がして悔しいざます！

☆８４６４　（愛に飢えてる）いちの様
なんだかんだ言って、いちの様も愛に飢えてんじゃん！（ププッ…笑）
もうすぐ一人身には厳し過ぎる残酷なイベント…クリスマスがやってきちゃいますよ！共に暖め合うスーパーレディーをＧＥＴしなきゃ凍え死んじゃいますわよぉ～ん。（みんな凍え死んでしまえぇぇー！！怒）凍え死ぬのが嫌な方、ジャスが電流ムチでビシバシ暖めてさしあげますわよ♪お申し込みはお早めにっ！

☆８４６６　無言のパンダ様
ハイ、里奈は絶対に婚期逃します！
仕事とはいえ１回着ちゃってるからねぇ～。しかも普通より多くて式と雑誌＆パンフ撮影とで６～７着は着ました。もういいやってぐらい…。だから婚期逃すの覚悟してます。でも…里奈マ～マは３回も着てますのよ！しかもまだ着るつもり…（×３！）なぜかウエディングドレス何着も買って来て、部屋がウォーキングクローゼット状態に！趣味か…？次はどの男をたぶらかすか思案中のようです。ジャスのＳ嬢っぷりは里奈マ～マの遺伝なのかしらん？

☆８４６８　たま様
たま様…いつのまにか愛くるしいアザラシのイメージから電流ムチのＳＭ女王に成り変ってしまわれたのですね…。
あぁ…おいたわしや…（号泣）（←※誰のせいだっ！？）
ってなわけで…可愛いキャラは諦めて、ジャスと一緒に築きましょう！『逆ハーレム･やりたい放題ワールド』♪きゃはっ！

☆８４６９　ｓｏｐｈｉａ様
たま様のイメージを豪快に叩き倒してるのはこのジャスです。だって里奈ちんたま様に惚れちまったんだもの！（笑）でもこのままじゃ、みんなのイメージを里奈一人でどんどん叩き潰して行きそう…（汗）きっと婚期を逃す運命にある里奈の些細なやつ当たり。（んー…でも、ムチ振り回してるアザラシ…ってのも可愛いわよ、きっと…？）

☆８４７０　Ａｙｕ様
ＨＡＰＰＡＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ！Ａｙｕ様♪
１７歳だとぉぉーー！？なんでそんなに若いのさ！？
ＴＡＫＥＳＨＩ様と同い年かぁ～。
里奈も２３って言わないで１７歳とか嘘付いとけばよかった。すぐバレてあたふたしてただろうけど…。今月誕生日の人、多かったですね！里奈も今月また年食って、肌年齢は更に上がりました。（夜更かし三昧の結果ね…泣）
Ａｙｕ様の人生１７年目が、楽しく有意義なものになりますように…。
（くっそぉー…１７かぁー…ぶつぶつ）

### [8473] 将人（元・魔神）	2002.10.28 MON 21:24:51　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8463] TAKESHIさま
すみません。今日その古本屋さんを覗いたら、北条司先生の
イラスト集（古い方）、売れて無くなってました。
あったのは、新しい20周年のイラスト集が\1,900円
里奈さまが探しているCHパーフェクトガイドブックが
\400円で売ってました。

愛蔵版の短編集「天使の贈り物」が\700円で売っていたので
ジャンプコミックス版を持っていたのにも関わらず
買ってしまいました。
「ジャンプのは雨漏りした時に濡らしてクシャクシャに
なっていたし、入っている内容の（短編の）組み合わせが
違うし、表紙とかの装飾が違うから～」って、自分に言い訳して。

＞[8464] いちの様
ＡＨを友達に勧めるの、1度失敗しました。
コミック1巻が出た時に、友人に貸したのですが、
「香が亡くなっているし、暗い話なので、いいわ」
って言われて返されました。
もうちょっと、話が進んでコミックスでも明るい部分が
出だした後で、見せた方が良かったかな～
って今更ながら思っています。

インターネットの掲示板、匿名だから、相手が見えず文章だけで
自分だけの世界だから・・・とか、自分勝手なヒドイ事をしてる人
がいますよね。
その掲示板が悪いのではなく一部の人が荒らしているんですけどね
それに比べて、ここの掲示板にこられる人は優しい人ばかりですね

＞[8465] 葵さま
パソコンの病院・・・
僕がよく行ってる大阪・日本橋のソフマップって店で有料で
サービスしてましたけど、あれはその店で買った物でないと
いけないのかな？

ちょっと分かりませんけど、そういうサービスされている店も
ありますよ。

メーカー製のパソコンなら、そのメーカーに出せばで保証期間の
間なら無償で修理して貰えますよ。

修理とか出す前に、パソコン関係のＨＰで、同じような症状の
話が無いか探してみては、どうでしょうか？
もし初心者向けで、相談できそうな感じの掲示板だったら
聞いてみたらどうでしょうか？

症状で検索するとか、PCのメーカー、PCのブランド、機種名、
型番号などで検索するとかで、直せる事もありますよ。

故障と思ったら「ウィルスに感染していた」ってケースも
ありますよ。

以前、新聞で富＠通製のハードディスクに不具合があり
回収したって話がありましたが、別のメーカー製でも
OEMで入っている可能性ありますし、そうでなくても
パソコンの中で機械（モーターとか）を使っている部分なので
故障しやすい部分です。
パソコンの型番と一緒に、「HD」「HDD」「ハードディスク」
などで検索すれば、出てくる可能性もあります。

他の作業が出来て、インターネットに繋げないのなら
(HPが見れない、メールが送れないなど接続できない)
「モデム」「LANカード」「ルーター」「回線」「通信」
「接続」とかで検索すれば・・・。

とりあえず、いくつか思いついた検索のキーワードを
書いておきましたが、どうでしょうか？

＞[8466] 無言のパンダ様
ド＠えもんが変身した話だったんですね。見たかったな～。
声優さんの入れ替えって噂があったんですか？
ルパ＠や、＠ザエさんのカツ＠など、声優さんが変わった事が
あったので、そんな噂あったんでしょうね。

ピッ＠ロさん声の＠パン、聞いてみたくなりました。
近くのレンタルビデオにあるかな？
栗＠さんのル＠ンも、変わられた直後、僕の「モノマネの」
って先入観もあって、違うように思ってしまったので
どうなるやろな。

もしCHのアニメで冴羽リョウの神谷明さんの声が途中で、いきなり
シリアスでは無いカワイイ声のコ＠ン（高山み＠みさん）に
変わったらビックリしますよね。
・・・イヤそういう事をするスペシャルなら、それはそれで別の
意味で面白いんですが(汗)(^^;

あ、そういえば「旧ドラ＠もん」という事を扱っているＨＰが
あって昔1973年に、日テレであったＴＶアニメ版らしいのですが
今の「＠び太」が「旧・の＠太のママ」ド＠ンジョ様？
今の「スネ＠」が「旧・ジャ＠アン」
に入れ替わっていたらしいですよ。

旧・ド＠えもんの初代が「風邪の神様」「平成版バカ＠ンパパ」
旧・ド＠えもんの2代目がドラゴン＠ールの悟空
今のセワシ君が「旧・のび太」（ヤッ＠ーマン1号、リボンの騎士）

う～ん、今の声（僕にとっては、数年以上前の）のイメージと
違いますね。ドラえもんも変化してたんですね。

### [8472] マイコ	2002.10.28 MON 21:17:18　
	
こんばんは！！あぁ～さぶいぃー！！アラレも降ってきてもうすっかり冬ですねぇ。
外は使えないので、部活はトレーニングばっかしで今日は頭フラフラです。また風邪でもひきそうです。皆さんも風邪には気をつけてください！！

＞「８４６２」将人（元・魔神）様
「マザー２～ギーグの逆襲～」とってもおもしろいので将人様もぜひやってみてください！！
＜あらすじ＞
１９９×年、イーグルランドのゆたかな町オネット。主人公の少年ネスが住むこのありふれた田舎町に、ある日とんでもない大事件が起きました。
　それは隕石の落下！寝ていたネスは、今まで聞いたことがないような轟音に起こされたのでした。
　石落下地点にはカブト虫のようなカッコの未来人、ブンブーン（名前）まで・・・！？
　ブンブーンがいうには、ギーグという宇宙最大の破壊者が地球を滅ぼすというのでした。それを救えるのはネス（主人公）を含む４人の少年少女たち・・・・・。＜攻略本から＞

このゲームは大変不思議（？）でおもしろいゲームです。途中で飽きてしまう将人様もこのゲームを一回やったらもーうはまりますよぉ！！（多分・・・。）中古で売っていると思うので、ぜひ手に入れてください！！（強制的ですみません！）

＞「８４６４」いちの様
そんなにほめないで下さいよぉー♪
今度友達に話してみますね！！

＞「８４６６」無言のパンダ様
「可愛い」といってくださってありがとうございます！！
初めてのレスだったっけ！？私、記憶力ゼロなんですみません！！

### [8471] TAKESHI	2002.10.28 MON 18:43:45　
	
何度も寒いと言ってましたが、今日ほど寒い日はありませんでした。只今も強風が吹いております。・・・・冬はきらいだー！！！

＞[8470]Ayu様
お誕生日おめでとうございます！！！１７歳というと、僕と同い年ですね。試験監督がリョウだったら、騒がしくて（理由はご想像におまかせします）試験どころじゃなくなるでしょうね（笑）

＞[8464]いちの様
ええ、知ってますよ。藤本美喜って新人ですよね？つんくファミリーだったと思いますが。最近は人気出てきてますね。

「The RING」僕も見たいです。アメリカ版だと、「貞子」ではなく「サマラ」だそうですよ。昔、ビデオで「リング」借りて見たことあるんですが、見終わって巻き戻し終わった直後に電話がかかってきたのでかなりビビリました。電話の相手はというと、父の仕事関係の電話でした（笑）

最近は「トリプルＸ」も見てみたいですね。

### [8470] Ａｙｕ	2002.10.28 MON 17:01:16　
	
将人様
本日１０／２８を持ちまして私は１７歳になりました!(^^)!中間も今日返却され日本史・現代文・古典・英語Ｗ、全て平均点以上で英Ｗは１学期より１４点アップしました(^O^)ＣＨキャラの先生が試験監督をやったらどう思いますか？教師ネタコントにまたリクエストがあるんですが、「服装・頭髪・持ち物検査＝生活指導編」が読みたいです。

### [8469] sophia	2002.10.28 MON 14:14:55　
	
こんにちわ。
寒い・・・寒すぎる。
風も強すぎて洗濯物干せないし・・・

＞（８４５４：他）「松嶋○○子」!? たま様
食べちゃいたい・・・・なんて書くから誤解してる人がいるぞぉ～（８４５９：里奈様）
私なんか食べたら即死すること間違いなし＜＾＾；＞
「おちびちび」には『たま様警戒注意報』だしときました（笑）
しかし皆様に「美人」が知れ渡って、「やさぐれあざらし」のイメージが薄くなっているのはワタクシには耐えられません。外見がどうであれ、たま様が「やさぐれ」まくっているのに変わりはないのにぃ～！！
そうどすな～？おうともさ～♪（わかる人にはわかるネタ）

＞（８４５７：８４６４）いちの様
さすがマダムキラーよのぅ。女心をつく言葉をいえるとは・・・しかし無理すると精神イカれちゃうわよ？（笑）
自分で言うのもこっぱずかしいのだけれど料理は得意（？）です！！考えるのも、作るのも好き♪
魚もちゃんと下ろせるぞっ（なぜに自慢？）
最近は「サツマイモ料理」に凝ってますが食べにくる？（笑）ちなみに今日の晩御飯は「いも飯」です＜＾＾＞
あと、「仲根かすみ」と読んで頭にうかんだのは「ポケモン」の「かすみちゃん」でしたが（しってます？）、芸能人ではないので（その上ロリコン）論外よねぇ？＜＾＾；＞

＞（８４６２）将人様
そうです。画面からニョローっと・・・て訳ないでしょう！！あんな祟れるくらいすごかったら今頃私は有名人！！（笑）今ハリウッドで「Ｔhe Ｒi○g」が大好評だそうですが私も見たいです。海外バージョンでも「○子」怖いのかなぁ・・・

＞（８４６７）いも様
「やさぐれ」大先輩が今さらそんなご謙遜を。。
「たま様」を「また様」にしてしまうあたり、実は影の「やさぐれ番長」？？（笑）
いちの様へのレスでも書きましたが今日の晩御飯は「いも飯」です。共食いになりますが、いも様も食べに来ます？（笑）

明日はもっと寒くなるそうですが・・・
皆様風邪などひかれませんようご注意くださいね！
葵様も中耳炎だけでも早く治るといいですね。。。

それでは皆様よい週を。



### [8468] たま	2002.10.28 MON 02:31:59　
	
今日はハチャメチャ寒い。１２月くらい寒かった。

＞いちの様　【8457】
んもーーーっ！バカぁぁーーっ。松島○○子なんて書くなよぉーーっ！
ちゃんと、最後に【（笑）】を入れろぉーーっ！
【（笑）】を入れないとシャレにならんだろぉ～がっ。
ホンコン　＋　ガッツ　＋　江頭　÷　３　のいちの様めぇ～（わ！ら！い！）

＞里奈様　【8459】札束でペシペシ
だってお札だぁ～い好きなんでしょう（笑）
いつの間にか札束ペシペシから電流ムチでペシペシへ変わっている！
（ジャスゥ～！たまのキャラを変えようとしてないかっ？！）

＞葵さま　【8465】
耳の治療が終わったら、リョウみたいにスーパー聞こえる耳になってたりして・・・（笑）
松島○○子は竹之内くんの策略なのだ！（涙）

＞無言のパンダ様　【8466】
美形とか松島○○子っていうのは、とある人物の陰謀なのよっ。
たまさんが、竹之内くんとか小泉（息子）くんとかって書いたから、仕返しにわざと美人女優の名前を書いてきたの。とある人物がぁーーっ。
子Ｐ～よ！安心したまえ！たまは、あざらし人間よ。（闇に隠れて生きる）
早く人間になりたぁ～い！

＞いも様　【8467】
私が「また」なら、ちみは「もい」？
もいチャンってちょっと可愛い・・・（よって却下）
んじゃ、やっぱ「芋」？
あ。でも。あんまり強く言えない。
だって、イラスト集貰ったから・・・。その節はアリガトウ！いもチャン！
（もしや、チャン付けする年じゃない？・・・汗）

### [8467] いも	2002.10.28 MON 01:49:35　
	
こんばんわ～。
昨日しきれなかったレスをしに参りました。

＞ｓｏｐｈｉａさま[8416]
昨日はどうも～。
私が壊れたですって！？いやいや、ｓｏｐｈｉａさまの足下には遠く及びませんわよ。断固として言う！私はやさぐれじゃな～い！！以上！！（笑）

＞千葉のOBA3さま[8422]
デジカメ持ってないんですか？仲間ですね。(^_^;)
でも携帯に写真機能付いてるならいいじゃないですか～。
皆さんの顔拝見したい気持ちは山々なんですが、それぞれの感想を聞いて想像するのも結構楽しいもんですよね～。

＞たまさま改めまたさま[8431]
イラスト集どういたしましてです☆
くう～昨日は間違いを指摘する一方のこの私がとうとう手痛いミスを犯してしまいましたわ。もう、こうなったら、またさまって呼ぼうかな・・・。（嘘ですごめんなさい・汗）

＞将人さま[8432]
おお、嬉しいお言葉。見返りなしに写真送って下さるとは太っ腹ですね～☆
でも、最近は皆さんの感想を読んで、それぞれの顔を想像するのも楽しいです。見てみたいけど、、、、、
私の中で勝手に想像させておいて下さい（想像魔！？）。(^_^;)

以上レス終わり～☆感想は・・・また書けたら書きます。
ではでは～。いもでした。

### [8466] 無言のパンダ	2002.10.27 SUN 23:53:26　
	
こんばんわ★

昨日も今日も風が吹きまくっています！さ、寒いっ！明日もこの調子で冷え込みそうです(*_*)

＞将人さま（８４４８）
ドラ＠もんのことは全然気にしないでくださいネ(^_^;)このあいだ、将人さまが「ミニドラ」のことをご存じないと言ってらしたのでドラ＠もんが変身！なんてかなりウケるかも♪と思ったらしいです。そういえば今日の読＠新聞にリニューアルされたドラ＠もんのことが載っていましたね☆一部では新キャラの登場や声優さんの入れ替えか？という噂も流れていたとか？！知りませんでしたよ～そんなこと(ﾟoﾟ)
例のル＠ンのビデオですが、そうそう古川登志夫さんはド＠ゴンボールのピッコロさんです♪とっても好きな声優さんですがル＠ンとしてはイケてなかったデス(^_^;)でも改めて山田さんのル＠ンのすばらしさを認識するために一見の価値はあるかも！？

＞千葉のＯＢＡ３さま（８４５０）
私も木苺や桑は食べた事ないです～！(~o~)いいえ決して若ぶっているわけではないですよ～（たぶん同年代！）きっと土地柄のせいでしょう(^_^;)でも珍しいものではカッポン（だったか？）とか食べたことあります。見た目フキのような・・・あと最近見かけないのがレンゲ畑☆よく首飾り作ったり蜜を吸ったりしてました♪
信宏ですが、やっぱり彼はやさしい男なんですよね(^^)でも次回の夢ちゃんの行動に知ったらどう反応するか？ちょっとコワイ！

＞たまさま（８４５４）
ふん！なにさ！私だって女だい！恋のひとつやふたつ・・・(T_T)（なぜか泣く私）
ところでうちの子Ｐ～は「たまさま教信者」なのですが、このところの「美形あざらし説」や「松島菜○子似説」にかなりショックを受けていて（今まで何だと思ってたんダ？！）この上、達筆だったりしたら「もう、たまのファンやめる・・・」とポツリとつぶやいたのでありました・・・。よくわからないヤツでごめんね～(~_~;)

＞いちのさま（８４４６）
ヨッ！主婦の味方！いちのさま☆
親元を離れてから、そういう気持ちがわかるようになったのかな？いちのさまのカキコを読んでなぜか私の脳裏にエプロン姿のリョウちゃんが「主婦の悦び～♪」と言っているシーンが浮かんできました(^_^;)何故か？は不明！最近は料理の出来る男がモテモテだとか。いちのさまももっと腕を磨いてね(^_^)v

＞里奈さま（８４５９）
よく女優さんが仕事でウェディングドレスを着るとお嫁に行き送れると言いますが、里奈さまも仕事で着られたんですよね～？(^_^;)・・・あ、別に深い意味はナイですよ～♪

＞マイコさま（８４６０）
初めてのレスですね～「はじめまして！」
両親に手作りのプレゼントですか～？！私もマイコさまのような「可愛い」娘が欲しいです☆(^^)

＞葵さま（８４６５）
耳の具合はいかがですか？いろいろと不自由な思いをされてるみたいで大変ですね(~_~;)早く良くなりますように・・・☆
ＰＣのお医者さんがいるとホント助かりますよね～私も切実にそう思っています。プロバイダーとかに問い合わせても電話じゃ用が足りないんですよ！診てもらうために入院させると長くかかっちゃうししねぇ・・・(ｰｰ;)
でも昨日は久々深夜まで楽しかったです♪(^o^)丿

ではまた。おやすみなさい　(^_^)/~

### [8465] 葵	2002.10.27 SUN 22:26:13　
	
　耳が痛けりゃ耳鼻科へ行けばイイけれど、ＰＣの具合が悪かったらどこへ行けばイイんだ？ＰＣ科ってのがあったらなぁ…。てなわけで、耳はまだイイのですが（？）ＰＣがぐれまくってます。夜９時半から、接続できてもどこの画面が呼び出せなくって（お風呂タイム３０分含むで）１１時半までやってやっとこさ復活！泣くに泣けず切れまくりのチャットをしてた私です。(>_<;

＞無言のパンダさま＆将人さま＆千葉のマダムさま
＞ｓｏｐｈｉａさま＆いもさま
　ご心配どもです。昨日は最悪でしたが、今日は多少よくなりました。痛いときは大口開けて笑えないし、あくびも出来ず、さらには右を下にして寝られなかったですね。（右耳を圧迫しちゃうから☆）いまんとこ時々響くかなぁ…というところ。明日また耳鼻科に行きます。月水金のお医者は使いづらいわ…。葛根湯、探してみようっと。(^^;

＞いちのさま［８４５７］
　たまさまが松〇菜々子ですと？！なんかファスナーアザラシのイメージしかないのですが…訂正が効かんぞ。(>_<;

＞もんちさま［８４６１］
　アニソンで２時間？！うわぁ～…そりゃキツそう…でも、面白白そう。オフ会とかでやってみたいですね。（^^;

　えっと、そんなわけでＰＣがぐれまくりですから、運悪く来られない日も在ると思いますが…生きてますのでご安心を。耳より先にＰＣを治さなきゃいけない私って…悲しい…。(>_<;

### [8464] いちの	2002.10.27 SUN 22:01:36　
	
こんばんは。いちのです。
特に、今日は何もなし・・・。
夜になり、変なフレーズが螺旋を描き続けている・・・。病んでるかもね（笑）。

＞[8459] 里奈様
どうも、理想塊のいちのです。
香はリョウちゃんから『愛』を受け取っていますから（かなり不安定な愛ですけどね）、残るは￥金￥だけなんですよ。生活できませんからね（汗）。ビラ配りとかしないと（笑）。愛があってこそ金が必要なのですよ（本末転倒）。
まー、こんなこと言ってる自分が１番『愛』に飢えているんですけどね（汗）。

＞[8460] マイコ様
部活ご苦労様です。お疲れ様☆
両親へのプレゼントは手作りですか！！エライ！！ホント偉い！！！眩しすぎる！！！マイコ様の存在が眩しすぎるよ（笑）。なんていい子だ！！お父さん涙ものだコリャー（☆）
私のはできないは・・・。もう汚れてしまったのよ・・・。（なんのこっちゃ）

ＡＨを是非お友達に勧めてみてください。これは北条先生ファンとしての義務です（笑）。さりげな～く薦めるのがコツです。きっと、友達も気に入ると思いますよ。

＞[8461] もんち様
「ＷＯＭＡＮ」は「ザ・シークレットサービス」のエンディングとしてかかっていましたね。私もあの曲好きですよ。（ＣＨの曲はいいものばっかりだ！！）女性の気持ちを歌っている曲でしたよね？女性の強さと弱さみたいなものを。
ホントに、涙でてきそうな曲が多い。あとはカッコイイ曲。

＞[8462] 将人（元・魔神）様
確かに。ＢＢＳでもスゴイところは本当にスゴイことになっていますよね（汗）。人間性が疑われますよ・・・。ただの罵声としか思えないものとかありますし・・・。
ここにいらっしゃる方々は、人間がちゃんとしていますよね。優しいですし。面白いし（笑）。

世の中は『愛』で満ちていますよ。今日も、街中を独り歩いていると、そこらじゅうでカップルがいちゃいちゃシヤガッテー！！！（おっと、ジェラシー）
“愛”に１番飢えているのはこの私かもしれませんね（笑）。

＞[8463] TAKESHI様
いいですねー、映画。私も観たい映画がありまして、「The　RI●G」なんですけども。恐い奴です。ハリウッドでリメイクされた奴です。
ＣＨもハリウッドとかでリメイクされないかな？ミック役はすぐに見つかるかもしれませんね（笑）。

あ、それと、思い出したんですが、いました。私、芸能人で好きな方が。「中根かすみ」と「藤本美喜」です。ご存知ですかね？


ラジ＠の「リターンズ」でメール抽選でもらえる北条先生直筆サイン入り画集が欲しい！！！

### [8463] TAKESHI	2002.10.27 SUN 20:49:12　
	
昨日から映画とか見マクってます。今日もスパイダーマンのDVD買ったので見てたし、ちょっと遊びすぎかな（汗）勉強しなきゃ（忙）

＞[8462]将人様
イラスト集、こちらで探してみてなかったら、是非お願いします！

### [8462] 将人（元・魔神）	2002.10.27 SUN 04:15:02　
	
＞[8449] 里奈さま
ＡＨ夢ちゃん、読み返してみると、催眠術に掛かっている
ような表情でしたね。
→自分で読んでいただけでは気が付かなったです。
カセットテープなどの音声じゃなくて、映像の流れるDVD
プレイヤーを使っているのって、催眠術にかけるせい
だったのかな？

ＣＨパーフェクトブック無かったんですね。
がんばって探して見て下さいね。

＞[8450] 千葉のOBA3さま
息子さんのバザーどうでしたか？雨で大丈夫だったんでしょうか？

＞[8451] sophia様
顔写真のメール、こちらにも届きました。ありがとうございます。
えっ、祟りがあるんですか？まさかリ＠グの＠子！(汗)(^^;

＞[8452] TAKESHIさま
鼻炎はツライですね。
季節の変わり目って体が対応できないんでしょうかね？
顔写真、届きましたよ。ありがとうございます。

＞[8453] Ａｙｕさま
中間テスト、ご苦労様です。
まさかCH冴羽リョウの夜ばいが、勉強になるなんて(汗)(^^;
ミニコント修学旅行編その1を読んで頂いて、ありがとうございます。
Ａｙｕ様のコントのように、リョウだったら学校とかの規則
とか校則、学校の伝統などに縛らずに、いい教育方針を
やりそうですね。

＞[8454] たま様
BBSのお兄様ですか？　う～んテレるな。そういう意識の
つもりじゃなくて、普通にやっているだけなんですけどね。
イラスト集、手には入って良かったですね。

＞[8455] TAKESHI様
北条司先生のイラスト集、先週CHのアニメコミックを
売っていた古本屋さんに、ありましたよ。
たま様のイラスト集が見つかった話があった後だったので
値段とか確かめていなかったのですが・・・。
今度、週明けの月曜日か火曜日ぐらいに、もう一度その
古本屋さんに行く予定がありますが、どうしますか？

＞[8456] chikka様
小室哲哉さんの結婚式、北条司先生に招待状送られて
いるんでかね？
TMネットワークの曲、CHのアニメで流れていましたけど、
北条司先生には会われた事あるのでしょうか？

＞[8457] いちの様
いちの様、ＡＨのファンを増やされているんですか？
いいですね。
イジメがあった事を書きましたが、今は大丈夫ですよ。
特に、ここの掲示板に来られている人は、いい人ばかり
ですね。
掲示板によっては、すごく感情的になって荒らす人とか
居ますからね。
世の中、金じゃなく“愛”になるといいですね。

＞[8459] 里奈さま
Raijinの定期購読に申し込まれたんですか？
僕は英語苦手なんで教えて下さい（いたぶられるのは、ちょっと）
苦手なクセにRaijinの定期、購読申し込んだんですけどね。

ウエディングドレスのモデルをされていたんですか？
すごいですね。そういう仕事もされているのって・・・。

＞[8460] マイコ様
スーパーファミコンの「マザー２」、名前だけは知ってますよ。
やっていた人は、いい作品だったって言われている事
多いですね。

僕はドラ＠エとかファルコムのパソコンＲＰＧ、スパ＠ボ
のシリーズをした事が無くて、しかもそれをクリアするのに
普通の人が何週間ぐらいかかる物を何ヶ月・・・1年近く
かかるか、途中であきて放り出すタイプなので、
そんなに色々な種類のゲームやってないんですよ。

＞[8461] もんち様
パチンコで「ＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥ」もあるんですね。
お店の宣伝用の「たれ幕」とかの旗ではCHの連載時に
そのキャラに、ちょっと手を加えただけの絵がありましたけど。

僕が学生時代の友人とカラオケに入っていた頃は、
みんな、他の人とでは歌えないからって、アニソンが
中心によくなってましたよ。

### [8461] もんち	2002.10.27 SUN 02:01:20　
	
こんばんわ～！今日はパチスロをうちに行ってきたもんちです。「ＣＡＴ’Ｓ　ＥＹＥ」の台があるんだから「ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ」の台も作ってくれ～！！と日々願っております。

[8434]千葉のＯＢＡ３様
そうなんです、再放送してるんですよ～。でもＣ・Ｈ２の途中からしか観てないので、１はレンタルで観てます。と言っても全巻そろってる所ってないんですよねー。全部揃えておいて欲しいものだわっ！！

[8435]ＯＲＥＯ様
「こっち」というとＯＲＥＯ様は海外にいらっしゃるのですか？何も知らなくてスイマセンですm(_ _)m　夢にまででてくるとは…。私はカラオケが大好きなので、カラオケが当たり前に無かったら我慢できないわ～ぁ。ストレスたまった時にはカラオケが１番ですもんね！

[8436]ＴＡＫＥＳＨＩ様
はい！！ＢＯＯＫ　ＯＦＦで探してみます！

[8437]いちの様
そうです！その曲です！たしかＣ・ＨのＳＰかなにかのエンディングじゃなかったでしたっけ？レンタルで観たときに初めて知って、「あ～この曲はＣ・Ｈのだったのか～！」と感激したんですよぉ。中学生の頃は歌詞の意味とか何も考えずなんとなくメロディーがいいなぁと思って歌っておりました。

[8445]葵様
はじめまして！大好きなカラオケ行って大好きなリョウちゃんがでてきたら、そりゃもう町中大騒ぎさってな状態ですよ♪アニソンってけっこうおもしろいし、盛り上がりますよね。１回友達と「アニソンしか歌っちゃダメ」というので２時間カラオケしましたねー。楽しかったなぁ。

[8448]将人様
今日はＣ・Ｈの日ですよ～！！野球で２０分ほど遅れてるのでたぶんＡＭ２：５０～のはず。確かに日曜日はツライですよねー。次の日仕事だし。予約しても今日みたいに時間がずれてたりする可能性もあるのでかなり気つかいますよね。カラオケ、アニソン歌うの楽しいですよね～！！１度アニソンＯＮＬＹで２時間歌いつくしてみてください！スッキリしますよぉ。私は中学生の頃「天才バカ＠ン」の曲を歌ってたら終了時間を言いにきた店員に聴かれてしまったことがありました。…はずかしかった～。

ここをのぞきにくるのが遅くなったので、もし他に返事を下さった方がいてたらスイマセンですm(_ _)m では、おやすみなさい。
